{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026012",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493428",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "장수촌 하남점"
    },
    "text": "長寿村河南店 (장수촌 하남점)\\n\n京畿道河南市春宮洞309-7\\n\n韓食-滋養 , 11:00 ~ 22:00 , 毎月第1月曜日 , 80席 , 美味しくて栄養価の高い美味しい店「長寿村」は、私たちの健康を気遣ってくれる最高のウェルビーイング食を提供する。 特に脂っこく抜けたおこげの水炊きは多くの人に人気を集めている。 この食べ物は刺激的ではなく、柔らかくて楽に消化される特徴を持っている。 したがって老若男女誰でもおいしく食べることができ、健康まで気遣うことができる。 もし調味料と味の強い食べ物に噛まれた健康食を探しているなら「長寿村」を訪ねてみるのが良いだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "長寿村河南店 (장수촌 하남점)です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道河南市春宮洞309-7です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日に休業しますか？",
            "answer": "毎月第1月曜日に休業します。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ですか？",
            "answer": "80席です。"
        },
        {
            "question": "この店の料理のジャンルは何ですか？",
            "answer": "韓食-滋養です。"
        },
        {
            "question": "この店の特色料理は何ですか？",
            "answer": "おこげの水炊きです。"
        },
        {
            "question": "おこげの水炊きはどういう特徴がありますか？",
            "answer": "おこげの水炊きは刺激的ではなく、柔らかくて楽に消化される特徴があります。"
        },
        {
            "question": "この店の料理は誰でも美味しく食べることができますか？",
            "answer": "はい、老若男女誰でもおいしく食べることができます。"
        },
        {
            "question": "この店の料理は健康に良いですか？",
            "answer": "はい、私たちの健康を気遣ってくれる最高のウェルビーイング食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "もし調味料と味の強い食べ物に噛まれた健康食を探しているなら、どうすれば良いですか？",
            "answer": "「長寿村」を訪ねてみるのが良いでしょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 308
    }
}